屌晒你地老母 唔准再叫李家超做比卡超

比卡超係90年代係有份救返日本經濟

愈邪惡既野係愈要用正名 咁先顯得有力
希特拉 毛澤東 林鄭月蛾
海恩里希 周恩來 李家超
納粹黨宣傳部 人民日報 無線電視

原來好多人唔知 4大監警組職 監警會 保安局 icac 申訴專員都係警察控制

我最憎任天堂,所以無問題

不嬲唔鍾意比卡超 無問題

nigga chill